[歐洲賽] AC米蘭球迷討論區 30

常見問題：

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而MILAN先係名既簡稱。

AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25.4歲。

今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。

簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
二石四鳥）

有用網址：

轉會消息

各大媒體轉會新聞可信度
（自己睇source再判斷可唔可信 認真你就輸了）

S級 (99%~100%)：各大俱樂部官方 (AC milan official)、足協官方 (Serie A)
A級 (70%~80%)：隊報 (L'Équipe)、踢球者(Kicker)、BBC
B+級 (50%~60%)：天空體育 (Sky Sports)、地方媒體如回聲報 (Les Échos)和曼徹斯特晚報 (Manchester Evening News)、泰晤士報 (The Times)、圖片報 (Bild)、迪馬濟奧 (Di Marzio)等部分獨立記者與其屬下記者
B-級 (40%~50%)：衛報 (The Guardian)、每日電訊報 (The Daily Telegraph)、米蘭體育報 (La Gazzetta dello Sport/GdS)、ESPN、 (cmtodcom) 、Mediaset、MilanTV、意大利足球 (Football Italia)
C級 (20%~30%)：每日郵報 (Daily Mail)、每日鏡報 (Daily Mirror)
垃圾級 (<10%)：都靈體育報 (TUTTOSPORT)、羅馬體育報（Corriere dello Sport）、太陽報 (The Sun)、倫敦晚旗報 (EVENING STANDARD)、等、各大報週日版
廁所級 (<1%)：地鐵報 (Metro)、每日快報 (Daily Express)、twitter無認證帳號、全市場 (tuttomercatoweb/TMW)、馬卡報 (MARCA)、阿斯報、(Diario AS）、各大連登仔無source 9up等

(不同報章對唔同國家/球會有細微偏差, 所以亦不能盡信)

夏季轉會窗：

In
Mateo Musacchio－(Villarreal)－€15,000,000 + €3,000,000 in bonuses.
Ricardo Rodriguez－(Wolfsburg)－€18,000,000
André Silva－(Porto)－€38,000,000 + €2,000,000 in bonuses.
Hakan Çalhanoğlu－(Bayer Leverkusen)－€20,000,000 + €4,000,000 in bonuses.
Andrea Conti－(Atalanta)－€22,000,000 + €2,000,000 in bonuses. Matteo Pessina is transferred to Atalanta for €1,000,000 as part of the deal.
Przemysław Bargiel－(Ruch Chorzów)－€350,000－Will join Primavera squad
Antonio Donnarumma－(Asteras Tripolis)－€1,500,000
Leonardo Bonucci－(Juventus)－€40,000,000 + €2,000,000 in bonuses.
Lucas Biglia－(Lazio)－€17,000,000 + €3,000,000 in bonuses.

On loan
Franck Kessié－(Atalanta)－€8,000,000－2 years loan with an obligation to buy (20m€)
Fabio Borini－(Sunderland)－€1,000,000－1 year loan with an obligation to buy (5m€)

Loan returns
Gabriel－(Cagliari)－Free
Ivan De Santis－(Paganese)－Free
Rodrigo Ely－(Deportivo Alavés)－Free
Ameth Lo－(Reggina)－Free
Stefan Simić－(Mouscron)－Free
Jherson Vergara－(Arsenal Tula)－Free
Filippo Felicioli－(Ascoli)－Free
José Mauri－(Empoli)－Free
Juan Mauri－(Paganese)－Free
Andrej Modić－(Brescia)－Free
Matteo Pessina－(Como)－Free
Giacomo Beretta－(Carpi)－Free
Andrea Bianchimano－(Reggina)－Free
Giovanni Crociata－(Brescia)－Free
Davide Di Molfett－(Prato)－Free
M'Baye Niang－(Watford)－Free
Gianmarco Zigoni－(SPAL)－Free

Total spending: －€180.85M

Out
Diego López－(Espanyol)－€1,000,000－From loan to definitive acquisition
Raul Zucchetti－(Virtus Entella)－Undisclosed－From Primavera squad
Keisuke Honda－(Unattached)－Free－End of contract
Ameth Lo－(Unattached)－(Free )－End of contract, after return from loan
Nnamdi Oduamadi－(Unattached)－Free－End of contract
Hachim Mastour－(Unattached)－Free－End of contract, after return from loan
Andrea Poli－(Bologna)－Free
Cristian Hadžiosmanović－(Sampdoria)－Free－From Primavera squad
Luca Vido－(Atalanta)－€1,000,000－After return from loan, buy-back option included
Marco Curto－(Empoli)－Free－From Primavera squad
Andrea Bianchimano－(Reggiana)－Undisclosed－After return from loan
Matteo Pessina－(Atalanta)－€3,000,000－Part-exchange in deal for Andrea Conti
Federico De Piano－(Vis Pesaro)－Free－From Primavera squad
Juraj Kucka－(Trabzonspor)－€5,000,000
Lorenzo Cortinovis－(Unattached)－Free－From Primavera squad
Carlo Maria Del Ventisette－(Unattached)－Free－From Primavera squad
Mattia De Sciglio－(Juventus)－€12,000,000

Loans ended
Gerard Deulofeu－(Everton)－Free－End of loan
Matías Fernández－(Fiorentina)－Free－End of loan
Lucas Ocampos－(O. Marseille)－Free－End of loan
Mario Pašalić－(Chelsea)－Free－End of loan

Out on loan
Alessandro Plizzari－(Ternana)－Free
Andrea Bertolacci－(Genoa)－Undisclosed
Gian Filippo Felicioli－(Hellas Verona)－Free－2 years loan with option to buy (€3M)
Gianluca Lapadula－(Genoa)－€2,000,000－Loan with obligation to buy (€11M)

Total income: ＋€24M
Net income: －€156.85M

特殊癖好會員專區[/size=5][/b]
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿
Komova_baby

推得勁快

Forza Milan

留名

l m

獅王

LM

Marseille agree €15m Bacca deal?

我驚唔加老師落去到時又話佢唔夠important

btw, 打完呢round仲有一round要打

Lm

lau ming

同哥哥一隊，真好

我地都要學下點避FFP

又做壞規舉

又爆一個

lm

搵多d 子公司support

見到fb 有人話可以留..
真係笑而不語.,
根本好多所謂fans 都無睇米蘭... 睇名

3.5m人工, 黎做後備, on9叫佢用下死人腦啦

一陣又有人話而家我蘭大把錢

而家個中鋒位又真係薄弱d，ac華未知打成點，波連尼後備，cutrone有潛質但未擔得大旗

又爆post

咁應該留巴卡？

廢過古東尼好多

幾場友賽都打得好過佢 應該冇死錯人？

巴卡走啦

等big name啦 難得馬賽肯接貨

無論係咪卡連歷, 睇個勢點都會買前鋒
所以巴卡

一陣巴屎閉真係80M加兩件買比洛迪
我仲覺得唔係冇可能

應該比洛迪加錢買尼安

Bacca on his way to Marseille from Milan for €15m. #SkySportsUK

快啲，等si

31歲前鋒賣到15m真係快放，你話後衛就要諗下姐

有d少
20m都好啦

問下komova

雖然人工高同上季真係差，但無功都有勞

我覺得費倫兩個federico入面 細基艾沙好似promising 啲 啲波底好過Bernardeschi 好似仲係雙槍 同埋bernardeschi 有時帶波帶到過晒龍 成個文毒咁

Bonucci: "When you talk about Milan you talk about history, tradition & important wins. A club that have 7 CLs do not have them by chance."

Bonucci: "Now it's our job to bring Milan back where it deserves. I feel there is the desire to reverse the course of recent years."

依d先係隊長應該講嘅野

bernardeschi 我o係winning度買左但都覺得唔多好用

其實個個新黎都係講好話既

我都覺貝拿迪斯施啲技術唔夠幼細 有時又獨獨地咁

巴卡走左到底會買邊個呢 開始覺得而家會買嗰啲, 會係未傳過0既big name.

C朗美斯ok?

"Now it's our job to bring Milan back where it deserves!"
好似d軍隊衝鋒前將軍激勵士兵嘅說話

賓迪基

Out Niang In Martial

冇d高中鋒咩？我想要件塔

係都唔錯, 但曼咁貴買

銀河唯一 而家望落買到又有質素既人真係唔多

我都係跟佢想買Keita 果個思路鳩估 左翼+前鋒 過人+射術

又係慢人，買番啲快少少既球員得唔得

C朗OK, 美斯不了, 我地已經有個嘔吐哥

慢有慢打

其實有無好想黑羊黎
我覺得佢真係最後一塊拼圖

上面話高中鋒呀嘛 加比亞甸尼點睇, 起碼有可能D先, 但唔算BIG NAME

係就買屁馬

不了

而家FM話唔再放風話自己想買咩人 應該係怕咗好似開羅果啲咁嘅痴線佬

廢事又嬲嬲豬, 同埋話比人聽我地仲大把預算即係等人抬價

開始擔心呢季咁大投資, 第2, 3季會唔會都係咁

開始擔心你會唔會走數
攪到第2第3季都簽唔到人

其實如果打得番入歐聯就唔洗太怕
本身歐聯轉播費同啲獎金都可觀

其實唔使每季都咁換人法, 理論上針對到弱點位一年補強一兩個, 都已經好夠用

下年無咁大手筆都唔奇怪既, 可能只係針對某D位升級, 下下成隊換好難執, 而家我最擔心係飛機仔

我驚邊個累街坊會俾佢狠狠咁打死

Agger

係
今季明顯大痛一次 執好個框架

跟住黎緊就係少修少補

宜家個正選陣其實都幾完整，係差隻正中鋒
黎緊要補係補板凳深度，又或者簽戰術球員

agger

點解今年要洗咁多錢買咁多人呀
因為之前全部二線兵，全部都癈物呀

LOAN

出面啲人話我地買嘅都係二線

唔夠big name姐，同埋公海啲人淨係識英超
鬼知kessie，bilgia，conti 等有幾勁咩

二線糷

唔通walker同放題路又係一線咩

已經好期待開季睇波了可惜歐霸兩點睇唔到

講真獲加唔錯

波連尼係三線ok?

Walker幾勁其實

打到成績咪有人讚囉，而家同人口舌之爭都晒氣

呢個我知啊
我只係想講一線嘅定義好含糊

係囉, 唔好理人地講乜喇
做乜都總有人唱反調, 最好燈多d 我地添

的確係任人講
就好似尼馬同戴巴拿咁
我點睇尼馬都肯定係一線頭，C朗美斯對下一級肯定有份
戴巴拿就比盡一線尾(暫時)
除左戴巴拿比較靚仔之外
唔知點解會有fd覺得賣尼馬買戴巴拿會仲勁

今朝睇蛆對疤，美斯同尼馬啲傳波盤扭真係好撚勁

尼馬唔勁都唔會carry到巴西
反而戴巴拿真係名氣夠但實力其實無吹到咁大囉
但都勁過哂我蘭所有前鋒既

BREAKING: @Rossoneri_Helton: Aubameyang will arrive in Milano on Tuesday and undergo his Milan medical on Wednesday. [statuto_]

似fake news

戴巴拿去巴塞的確係會勁過有尼馬既巴塞
你睇岩岩個季尼馬係巴塞係完全無料到 歐聯對juve係隱形 之後巴塞作客皇馬無尼馬就贏左 因為尼馬上腳太多巴塞體系係講求互傳互動你係咁上腳死扭根本打唔到個體系出黎 友誼賽咪比你威到囉係歐聯就真係88啦 巴西打反擊先適合尼馬

佢地Twitter班鬼佬9up 姐 呢個account 好出名米蘭9up佬

我地今季都係打反擊

其實d英超撚真係好膚淺，之前同fd講話買邦路斯好撚勁，佢一黎就話老，三十歲當打都叫老，佢即刻冇聲出

正常球會唔洗年年咁大手投入喎
下下換成隊咩

係佢地眼中意甲乜都差架啦,上場炒拜仁第一時間係話人地出副選姐
佢地根本連陣容都無睇就鳩up

睇完就話假波

我都覺得假

下年都係局部補強，提升後備

最緊要留到人，唔想再見到有反骨仔

無必要打假 hea 就合理 但前場利雲 刀疤好落力

上半場我蘭半隊副選

你咪留左當拿龍馬囉，6m年薪

永續蒙隊

蒙隊最少值8m，第一高薪

朝早起身一單轉會NEWS都無

正係得馬賽諗住option to buy

依啲人你好簡單問下佢，碧基，拉莫斯，泰亞高施華勁唔勁，佢話勁就屌柒佢，佢地三個都30,31,32啦

好唔慣見到起身冇傳買人

Fenerbahçe made 2 offers to Milan for Mbaye Niang, both were rejected from the club. To the player they offer a €4m salary. #LEquipe

Andrea Belotti is close to renew his contract with Torino according to TMW. Milan will now sign Kalinic.

玩撚完

高莫娃

又屈鳩me

仆街belotti唔係岩岩先續先咋咩

走數撚

再renew一份3.5m

上季續完

唔通真係羊 ?

但用羊又要改一改個戰術 雖然羊無球拉扯後衛 帶住後衛跑能力好強
啱啱打多仔果場 禿達同佢來回跑完全唔夠黎

睇黎佢真係好想踢拖連奴, 咁無謂阻佢發達

可能順手減一減個贖身價

左羊中華右蘇後上假燒

會唔會好似施華咁, 續完約拎個靚人工同合理贖身費再賣比米蘭

唔好傻 咁柒嘅事得我蘭先做得出

仲話真紅黑

續左要買最快都一月 真係降左贖價先算

續3.5M, 贖身價80M

之後米蘭出80M買, 4M人工

SI!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

用今季對比返前幾季 (元老集體被趕 + 賣施華伊巴開始), 啲交易真係柒到無倫....

成件事好好笑
炒埋經理人， 再殺上去同拖連奴老細講數
點知比人哄返轉頭， 仲要哄到加約(本身份約到2021)

覺得係加人工安撫下 應該冇加長掛

柒到賣盤前，都要嗱嗱聲續蒙隊

唔緊要既，過一兩年再買都得既姐
今年再觀察下佢打成點先啦

蘇州屎都唔知點清好

驚個贖身價又係for海外球隊
意粉想買又開閪價

下年仲係入咁多波個痴線佬主席會叫價>100M

蒙隊真係清都冇人要
巴卡都叫15M有水魚

過一兩年都打得好就唔止我地要啦

同價錢咪睇球員意願

呢幾季意甲內部轉會啲價都唔平

其實拖連奴個老細唔想賣啫，無咩痴線唔痴線既

蒙隊,比埋違約金送佢走把啦

羊都好啦
屌你一陣整件卡生黎我就含撚都無味

利申, 唔是GAY

隊草2400平過上次同國米爭果隻干唔知咩野啦
碧基亞打左一場完全值價
邦路斯個價都平

咁又唔好咁講, 講真睇咁多CASE 佢自己都得wonder得一季, 可能真係唔想咁快去豪門, 一陣7左就無人接, 就一世架喇

我寧願2500萬睇下買唔買到住烏

其實我都偏向支持佢留隊, 太貴第一, 80m我唔會想買佢

80m我爭下達仔唔好

當年基拿甸奴打左幾季好波黎到咪又係收皮

都啱0既, 我地都屌過反骨龍打得一季好波唔好咁快去皇馬. 站在佢地角度可能都一樣諗法 Belotti 可能都想打多一季好波證明自己唔係一季Wonder boy

羊唔同, 我地戰術上真係做到衝破防線
個日你都有板見啦, 多毛毛係咁放直線, 羊係咁衝爆我地條防線
住烏同卡生係同一類人, 根本唔想要呢種前鋒
呢type前鋒已經有ac華, 加多件走位既告東尼夠未

呢種前鋒真係多多都死
咩柏仙尼, 馬特尼 基拿甸奴, 廢到唔廢
都唔明點解我個陣會j佢

反骨仔打左季半好波, 的確上半反骨仔真係好定好穩
但唔值6m一年囉

基拿甸奴想當年好屈嫁
不過衰自己搵唔到食

反而柏圖果隻就勁好多
老實講, 當年有柏圖仔邊個想到會用奧巴馬

連當代三個十號都搞佢唔掂, 好難想像同類型前鋒響我地而家隊波可以成功... 其實基奧特響阿仙奴都唔見得好好

你咪話而家cutrone都係個類型，加埋身型似足destro

羊同卡連歷我揀卡連歷

起碼自家生產唔係響外面高價買

唔覺柏仙尼差 同埋佢同馬生兩種唔同類型黎

干度比亞打歐聯係幾sharp，我覺得國米唔識用，應該未至於咁廢

國米係唔知乜事搞到一堆人廢晒, 可能啲教練無料提高唔到球員執行力. Candera 都比佢地用廢左

有個好防守體系 龍門真係幾得閒 反而要求傳接要做番好d

如果反骨龍打得返上年上半季表現, 其實我都接受.... 嗰期佢都真係救唔少靚潻, 最記得補時飛撲祖記基迪拉(好似係) 嗰球, 救唔到就變左補時失三分

簡達華廢到比球迷屌，今年請到史巴利堤算唔錯，但唔知夠唔夠耐心

佢未到國米都唔會咁鳩斬法

無題, 住烏吹大左, 20m頂多值, 不過呢個價又會比人話乞e

做乞衣又買到好球員先醒, 唔通好似鏝嗰啲咁比人當水魚, 買件垃圾都五千萬, 就叫威威咩

最緊要唔好乞得黎又乜都買唔到.....

我唔想承應
如果佢再硬正d既話真係打法會多變好多

for me佢地係一樣
我想加埋隻音樂比利, 但識比人屌, 意大利太多呢堆前鋒

Cutrone 身體上係成年隊唔輸蝕
差嘅係經驗 上場對Hummels 有唔少係因為輸經驗

agree
干度比亞呢家肯黎我都ok, 20m同你平收左佢

未去國米前係拉素打到識飛, 點解會咁

屌你放題話都買, 好撚廢wo
同埋walker撚值50m咩痴撚線

絕對可以，我地收國米舊將有加成

柏仙尼背身控球同埋走位嗰啲好過馬生好多又夠勤力 唔係真係負碌足球咁簡單

英人加挖對手牆腳

Gagliardini 係真藍黑係做Biglia係拉素同米蘭黎緊會做嘅角色
球隊發動機 / 節拍器
上半季有佢係度 解放左Kessie 更自由咁去攻守

佢去左大國際後 個角色變左 Freuler + kessie 兩個分擔
Freuler 做梳理 , Kessie做多左協防
所以點解下半季Kessie睇落好似跌左啲咁

最重要係佢識咩時候搏foul 唔似巴神係咪都跌

柏仙尼拎身位 同 打one two 勁架

又話未見底但仲要買右閘

要持續提高，唔係就易變到無特長，不過見佢個日都幾定，finishing 幾冷靜，希望留低做第三前鋒，飛機仔指點下佢

sor蒙達利

一開頭嗰半季唔咁架 係之後出哂事

真係唔覺,柏仙尼背身控球第2秒比人拉趺左喇
馬生都叫勁左一季 但大家都係屎

走位比青年隊好 應該知道成年隊打法身體流冇咁搵到食
接應意識有 但仲要練下 傳波要再加油

仲有要打得冷靜

以戰術中鋒黎講大隻仔仲係比佢優勝 但潛力上佢唔輸蝕比大隻仔

睇左2場友賽
kessie 無論打節拍器定右中場都打得好好
記唔記得我地下半季打阿特蘭大個場, 一個人收左我地條中場皮

你係咪調轉左佢兩個

當自己派路, 佢長傳係無準過架

又諗起佢對多仔嗰球單刀

打節拍器( 居中中場) 我反而覺得有啲怪 啲位置感有少少怪 傳波都比打兩側多失誤

可能唔適應 , 佢打慣都係雙DM / 兩側中場

不過中間防守硬度就有保障咁解

唔係, 唔好爭啦, 大家真係一樣架咋
我分唔到佢轉身勁定one two好, 講緊佢打得唔錯係國米都係廢

冇佢嗰15球米蘭應該早一年收皮

馬生5球都冇

隊草應該做唔到節拍器嫁啦
見佢比波真係差D
不過有佢係度中場硬度強好多

咁馬生係祖記都叫打過下好波

都唔係呀, 隊草的傳波幾好呀,
係俾唔到啲咩直線靚波啫,

不過有佢真係防守好好多

友賽睇佢下半場都交失幾腳
不過佢真係向前傳既, 唔似蒙特100%成功

防守係好 但係果個位啲傳波都係差 比賽後段要加強防守 搵佢頂就OK
以前可能巴打冇咩睇其他隊 加埋蒙特太柒

而家有Biglia係度做版
對上一個真係要講到大師兄

岩布打呢個位都唔算話好差 但就梳理能力同Kessie一樣麻麻

呢個位真係好耐無適合既人打，蒙隊最好個期都係打mc，而家守轉攻推進唔駛擔心了 盧卡仔要比心機學野

友賽係咪冇出過盧卡仔??

佢地講緊silva 回塘退休mode

打完u21冇隨隊

你點解基咗咁多

柏仙尼唔差

咩價先

冇跟去中國

明明係舊登果陣你唔係咁架 受咩刺激黎

一定勁過卡叔 所以卡叔18m 大約

睇snooker幾日冇跟米蘭, 依家咩環境

Kalinic ac華唔係射手, 呢季搵咩人入波

asia store有新衫了, 連字950

等齊人 齊號碼先
應該邦路斯 + 羅馬仔
第三個未決定好biglia/conti 定loca

Ac華即戰力已經有啦，買唔到人放佢上去唔會衰過舊年巴卡掛

有人仲未找數！

馬生係米蘭邊有勁過

驚傷

有邊個無失過單刀

無可能一樣 差咁遠都叫一樣

奧蘇

睇好佢

歐霸星期四晚上2點？

以目前人腳 排咩陣最fit
433 343 352 ?

361

361, 堆中場

如果買唔到快既前鋒
咪專心打返433或者4231囉
70分鐘先出多個中堅打防反

$$$
Conti 邦路斯 羅馬仔/Musacchio RR
黑鳩 碧基亞/盧卡 查蘭洛古
Suso 施華 屌仔/尼安

牌面其實一啲都唔差

AC華其實唔慢
我覺得有潛質變射手

21歲仔
近2年平均2場入1球
真係咁差咩

我覺得佢勁喎, 不過係打國家隊比丙朗蘭尼爭晒波踢啫

都係睇出咩人 多人做波佢可以專心射 多人後上佢咪做策應

啱呀 佢仲未定型

361 真係幾好, 用晒啲球員特點,

$$$$
梅沙 老師 羅馬仔

CONTI 碧基亞DM RR
隊草CM
( SUSO 查古) ACM

AC華

打拜仁尾段係類似

咁樣打反擊就ok
成季咁打會好燒體能

打強隊361 打弱隊4231/433

你要諗埋佢打葡超班霸既，入球能力算唔差但唔算非常impressive，我覺得fm都係睇中潛力多過實力，所以先繼續搵前鋒，如果搵唔到佢頂上都係唔錯選擇黎

343 or 3421

兩場入一球已經係一線射手既數據

如果用silva可以理解管理層想爭歐聯，而家繼續搵人即係管理層想穩入歐聯，同埋未買ac華個個話葡超黑店水份大，而家又變左吹奏依據？

咁佢係國家隊嘅表現呢？

剩係比C朗點名已經值啦

馬生係祖記呀清, 同埋係卡利里亞

佢國家隊既入波都係對弱隊刷返黎

真係要計？ 入波對手分別係安道爾，法羅群島（3球）、匈牙利、塞浦路斯、拉脱維亞同對新西蘭4比0既第4球 唔係睇低佢但基本上解釋左fm點解仲target緊big name前鋒

國家隊對強隊有C朗/哥利斯馬/Nani佢都要讓路

但係以一個非核心球員嘅前鋒黎講，咁嘅入球數字已經算係幾好

其實AC華係有潛力，不過如果搵到成熟嘅前鋒又係big name，咁就真係穩入歐聯

你咁講柏仙尼以前係森多仲勁啦
馬生

市面上成熟又係big name前鋒 好似得返沙皮狗 美羊 同 伊巴

山齊士有無可能, 感覺佢唔係想入歐聯, 而係想去一隊有野心0既隊. 佢對阿記心淡係因為年年都求其拎前四就滿足

拜仁咪有個囉

屌

去PSG 啦

Over the next few days, Fassone and Mirabelli will evaluate their options on the market. No deal will be closed in this period. [@Corriere]

Over the next few days, Fassone and Mirabelli will evaluate their options on the market. No deal will be closed in this period. [@Corriere]

打左歐賽再諗啦, 真係唔急

大家儲一儲氣先

真係覺得呢球好正, 從容不迫

0:03 個下都係BIG架傳

試想像如果係蒙牛呢球會變成點

Biglia個下好正, 今晚睇on demand先

FM等你找罰抄數

連續兩野，J死
我第一次睇都覺得佢勁

真係睇得出同蒙隊係唔同級數
希望loca仔就算冇得出，練習時都可以吸吓經

我都J左呢條片好多次
比著係蒙隊，啲波一早唔見哂

之前又傳話短租沙皮狗半季到一月 又冇左下文 其實咁都幾好 到左一月伊巴就康復 又可以免簽佢打埋下半季 咁就可以上半季沙皮狗 下半季伊巴 諗起都扯扯地

其實sosa傳返比佢果下幾鳩下
要佢轉身先調整到
Btw依球要讚埋高美斯

av緯都應該好波過白蒙

其實SOSA D波傳都好鳩下

伊巴留番比獌啦

依球如果係蒙牛，一定比人反擊射死

所以真係有報價就可以放
打防中又有碧基亞同盧卡仔
攻中又有罰球王
叫佢打box to box又唔夠氣同埋唔夠爛打

“Niang? I’d keep him, he only needs to learn how to manage himself.

懵帥
打半季再諗扔唔扔啦
講真, 佢打左好過右好多

都話爭咩呀, 2件打大會都係垃圾

賣蒙同佢，買巴迪積，配莫利loca

其實佢打左翼唔鳩推落底線ok 佢成日推咗落底線 技術又唔夠細膩塞到波入中路 射又射唔到

佢條撚樣唔想走呀
不過好在佢份約今年完

認真 蒙隊打中場中都廢撚過佢 有得清真係拿拿聲清走蒙隊

唔撚會清佢架算啦, 仲要19年先完約, 真係ON9

叫走就會傷架啦

係 果下一野傳出去搵罰球王

第一下一接到梅沙就唔控即傳出去到近中間嘅罰球王

跟住 一扣後就大腳轉邊比GOMEZ後上

呢兩下仲左腳同右腳

我一路講一個有擺脫能力 同梳理能力強嘅中場真係將隊波成個攻防都升一個層次

就算有一段時間比拜壓住打 頂多攻唔到上去 但防守基本OK
唔會跟左拜仁個節奏

二石巴真係應該走去做球探

如果係蒙牛
第一下就大腳斬走左

第二下已經仆係度

aggerrr

預言

撚狗

尼安呢d有番個腦起馬下季可以賣到30m
仲要宜家先22 23

隊波太耐無個識用腦既球員
我睇呢d球員打多2-3年都無問題

佢肯請 我即做 陪FM2人四周遊

Montella: "Our main focus now is on signing a striker, then we might also add a winger and a mezzala. But we aren't in a rush."
Winger 同Mezzala 是但黎一個得

Montella: "My ideal striker? He has to combine several things, among them the sense of goal and know how to play for the team."

Montella: "The mercato was done in agreement with the club. with which I shared the project of a mix of talented young players and players with experience."

Montella: "If we want to approach Napoli, which play the best football in Europe, you have to have a solid mercato."

Montella: "It's soon to say whether the gap between Roma and Napoli has been bridged but we must not hide.The enthusiasm needs to be fueled"

Montella: "I never had any doubt about staying at Milan, also because I felt an sincere and absolute estimate from the club on daily basis."

Mezzala係咩？

中場是足球中一個重要位置，主要在球場中間活動，負責連繫前鋒與後衛，就如右方圖中藍色位置。他們的主要功能是保持足球控制權在己方、向對手作出攔截爭奪皮球、製造攻勢，以至進球。一些中場球員是擔任防守性較強的位置，一些中場球員是擔任較前位置為前鋒創造機會。

中場

可以叫假翼鋒
英文解釋:
outside midfielder that’s not a winger (An example of a mezz’ala is Andrés Iniesta when Barcelona plays with a line of three attacking midfielders such as Fabregas, Xavi, and Iniesta). Clarence Seedorf plays as a mezz’ala when he isn’t played in the center behind the strikers as a trequartista)

Mezzala 中文唔知點叫好

睇多次精華, 笑匠呢場雖然有啲搞笑場面, 但整體而言真係好撚勁

到下半場明顯集中力下降

Montella: "I sent Mirabelli at least 10 messages a day with only three words: Good morning, good evening, director: Bonucci."

佢有球可以傳比AC華自己走左去射

有d平時冇留意糷嘅，嗰日睇完都話7號好撚勁

山齊士

佢一心雄就出事架嘛

仲買多3件

我朋友都係咁講

其實成堆人黎逼拜仁都好危
成條中場空哂, 比BIG架偷雞成功

屌仔打邊算係Mezzala ?

但你唔知佢幾時又痴線

即係假翼鋒 真中場？
我諗唔到有咩人選

諗起打 fifa pro club，d 友仔見波就搶都唔理自己咩位，放過長波就空晒

即係433 biglia同kessie以外個個人？

屌仔，Suso,查古都算係？

飛機仔睇得好準
我地真係爭隻前鋒 翼 同中場

Montella: "Fassone said that Milan will be among top 5 clubs by 2022? I would very much like to be the one who lead the team to this goal."

你咁講我明，即係屌仔？

屌打高文

大帝安

查漢已經係?

初初法禿就講個5年計劃

鳩吹都吹到14頁

高文對住RR搵唔到食 , 跟住對CONTI又係搵唔到

suso 我覺得佢係真 winger 黎既

其夭實仲有個查漢洛古係度，可能將佢歸左左翼，如果呢個位升級，屌仔去後備都未嘗不可

應該係講235年代果陣7同8號 而家現代就變左三中場嘅兩側

好期待

Lmc Rmc

簡單d講我地爭個摩迪或者kroos

試下高華域啦不如

米蘭復興

訓左無睇 垃圾廢倫賣左半隊人未？

呢件唔是冇機

其實我地都睇到
左翼無人打，左中場無人打得穩，前鋒得ac華唔掂

廢倫賣還賣，唔好賣最強中鋒就ok

有腦直頭唔賣都得啦

forsberg

我地同鍠都fd fd地，幫下手

即係其實打返4-3-3？

睇飛機仔講既野
佢今季買人有返啲話事權
同埋佢應該主打433/4231
plan b就3中堅

呢個無晒聲氣

本身個轉會都係照433執

不過中軸位 3中堅定433都用到咁解

Lacus Perez有無得諗
阿記當佢狗咁撚，應該減薪都肯走
又可打中前又可以打邊

係蛆記都無勁過 一路都好平庸

呢個無話唔得，不過唔算係即時提升成隊波嘅能力

實畀鍠撚死
佢地不嬲當米蘭契弟

買翼既話
應該要買佩利錫，舒爾尼依類
有意識速度技術又肯做綠葉

莫拉達都撚左我地同曼聯好奈

當年荷蘭幫放題 vdv 史奈達 hunter
明明我地要中場 但㨂左前鋒

又係鳩頭囉 發覺所謂人面廣 係逢人嗌契哥 收垃圾送名牌

唔要既垃圾咪送黎囉 睇下艾辛
衰啲講 卡卡佢都係唔會再用又唔要畀佢份糧先有可能返黎

Joey唔係車仔咩
盧比斯又唔算嘅

卡辛條賤種真係

有邊個否以有佢咁賤

近十年我地買人毫無針對性可言

針對淫蟲個荷包囉

Giorgio Chiellini claims Leonardo Bonucci is no big loss to Juventus but admits “I think we could do with another centre-back”.
走嗰個係你就真係no big loss喇

睇返左腳射右腳好高難度
球王都未必做到
呢招直頭要俾個名佢
尼安假身

足球小將招式

假動作

Cuadrado is Montella's preferred name to strengthen the wings. But surprises cannot be excluded. [via @PietroMazzara]

fake晒

是咪on9

咁鐘意廢倫啲人

簽個Chiesa 俾佢啦

第三球佢畀人鏟到個波之後即刻用頭修正

屌佢老味仲搵狙傾生意

一陣又要我地交Loca仔出黎

交白蒙

唔撚想同廢倫同埋狙狗做生意完全

上面講蝗狗FD底, 我真係笑而不語

蝗狗重來都當我地係契弟

仆街熱拿亞仲敢接卡辛條仆街賤種
係咪ON9架

Suso's condition has improved and he is close to returning to group training with the team. [@MilanTV]

Romagnoli is still carrying out a personalized program at Milanello. The goal is to have him available as soon as possible. [@MilanTV]

仲未好番

Fiorentina have identified 2 targets to replace Bernardeschi: Sassuolo's Matteo Politano and M'baye Niang. [@repubblica]

好似聞到陣會仆街既味

費倫敢黎問大帝撚到佢仆街, 屌佢老母

點撚, 如果一換一換卡生就仆街了

喊撚左, 仲想走去傾古大盜比狙撚

大盜好似仲差過大帝

頭先睇左陣國米好似仲係麻麻, 唔怪得史巴利堤想買4,5 件

尼安可能成材變黑軍刀呢

而家咁睇似想留多D, 繼續每年抱住個腦好番就會成材既想法

記得前兩年舊登好多人話Bacca似軍刀，講完無耐就變左膠刀

咁易嫁咩

咁大帝25歲都未夠,可以再俾D時間佢既

Montella's only doubt against Craiova is whether to start with Cutrone or not [Sky].

咁希望下季d即討post唔係又齊齊屌佢老母喇

唔係告東尼就係AC華
你唔係想出波叔打中前呀

鳩頭佬同佩雷斯fd底
成日幫佩雷斯執d棄將垃圾返黎

AC華先夾左兩個禮拜都無
唔覺會出

Yes
巴卡等放
正選正前係告東尼 波叔之爭
AC華應該最後20-30分鐘

可能真係波叔都唔定

Probable XI vs Craiova (4-3-3): Donnarumma; Abate, Musacchio, Zapata, R. Rodriguez; Kessie, Montolivo, Bonaventura; Borini, Cutrone, Niang.

Milan's XI without Cutrone: Donnarumma; Abate, Musacchio, Zapata, R. Rodriguez; Kessie, Montolivo, Bonaventura; Borini, Niang, Çalhanoglu.

真係同熱身賽冇分別

又要見到嘔吐哥

邦邦同BIGLIA係咪未報名

又話蒙隊傷左

好似依輪兩個只能活一個

無告東尼
就可以睇蒙隊不停大腳去對面禁區比波叔追

Probable XI vs Craiova (4-3-3): Donnarumma; Abate, Musacchio, Zapata, R. Rodriguez; Kessie, Montolivo, Bonaventura; Borini, Cutrone, Niang.

唔係話可以揀biglia or 老師
點撚解仲會係鳩陣
波生真係長期正選了

BIGLIA啦

咁呢個係傳媒估姐 到底SUSO係咪情況

埸波幾時踢

波生唔通真係上左契

SUSO 同羅馬仔都話未恢復好

已經聞到陣契仔味

好快傷

本身買佢話因為可以頂幾個位後備, 而家頂幾個位正選

正選未得咪佢頂上 唔通黑達又計正選？

咁又唔係話好差嘅
起碼唔係柒柒之流

屌仔右, SOSAD中都得掛, 以為十場八場先見佢一次

屌仔暫時又真係唔覺好過波生

我蘭神簽人

大家都新黎， 大家都夾得少， 唔出查漢
正常都應該出Sosa/ 莫利，推屌仔上前
屌仔踢中場效果差， 有Kessie, RR係度Sosa防守工作又會減少d
所以覺得有陣契味

咁出波連尼都無所謂既, 但一定要出告東尼

屌仔態係一般既, 有好多過波FIT個陣好輕鬆都做唔到

OFFICIAL - Antonio Cassano announces his retirement from football.

條友忽左

心態問題大d, 好急燥，好似想搏表現同壓力大咁
又有好多波唔肯傳， 又9射

前兩日先復出

Everything Milan‏ @EverythingMilan 21m21 minutes ago
More
.@cmdotcom | There will soon be a meeting between Fassone and Fiorentina for Kalinic. Milan offering €25-26m, La Viola still want €30m.

25M都好肉赤呀屌

玩鳩維羅納

依件野已經搞得仲長過比洛迪 同 莫拉達
比費倫撚左咁奈， 收手啦
貪卡連歷屎忽特別圓咩

跳出跳入，你吹我唔脹

咁大個人都仲咁on9

早排先話唔會退，依家就快開季先黎退

我估9成都係波生正選, 右邊真係無人打到

上場佢帶帶下波可以自動甩無人逼
竟然7到要同柒柒比

唔好話我講中佢, 過多幾個月又出黎r下有無球會可以踢

紫貝40m, 呢件垃圾要30m, 屌你老母廢倫

當佢前場工兵 追下搶下 等隊草後上多個人補位 其他都冇咩期望

今日地鐵紅色線兩件西裝中佬傾米蘭同BIGALIA仲有蒙隊要走既係邊兩個巴打

請問佢地有冇d咩親密舉動

咁搞法，下季會唔會雙箭頭，波卡雙塔陣架

we'll see

雙箭頭貝老最鍾意
如果簽到美羊或比洛迪就可以夾施華

迷羊黨

其實對多仔個場已經話你知佢係唔差既
係當初有得擇Belotti Morata 就唔會想要佢
從買人方向睇我覺得都係會打352
蒙帥講明要一個支點（Kalinic/Belotti)同時再買一個射手（auba/Belotti)
ac華要再睇佢做到上面邊項作用再出

佢不嬲都係咁

對多仔果場隻羊一般咋喎
唔係禿達自爆 同 阿隊失誤， 佢真係無咩肉食

如果得卡連歷同美羊， 貴一貴都買羊
隻羊都無曬聲氣， 得返卡連歷同X先生

我依舊覺得係紅貝

Kalinic is currently the most possible option for the attack, because Cairo wants €100m for Belotti. If Kalinic arrives, no other striker will arrive, but Milan will then sign Renato Sanches. #Sky

According to Bein Sports France : Milan are interested in Riyad Mahrez.

Mihajlovic likes Locatelli, but Milan does not intend to give him. #SportItalia

Kalinic's agent Ramadani is in Milano. #Calciomercato

Montella: "There is no reason to not believe in Niang."

簽佢返黎做咩
熱身賽毫無亮點可言
留返盧卡仔係度跟biglia學嘢仲好

好廢

價值黎講買山齊士仲衰撚過卡連歷
又唔係需要又貴到死
兩場友場， 一場阿記救星， 一場莫利都不如

腳長過莫利

長有鬼用,佢都無用過

堆中場？

不過喱個我覺得齋傳姐

大帝安當翼用，差個前鋒

Milan could close the Kalinic deal at any time, but are waiting for Aubameyang. Belotti's transfer is also still possible. [@AlfredoPedulla]

Regarding the striker, Milan are currently taking their time and are in no hurry to close a deal for any of their targets [Sky].

唔急啦，卡生冇人爭

依個去硬阿記架啦
係雲加要去最後先買睇下有無價減

邊有人咁ON9用30買件30歲前鋒, 仲要廢

雲加呢啲買人方法又係煩, 年年賺咁多但又咁孤寒, 人地一個唔小心高價搶左又話人金錢足球... 唔係個個都可以等成個幾兩個月去比你慢慢拖住黎簽...

如果真係買既可能要40M?

唔止啦 英超兵

羅馬上次報20m李城好似只係還價30m

其實佢算係翼定中場？

馬列斯得半場氣

簽山齊士不如留盧卡仔，
根本條撚樣上年就比人吹大左

簽山齊士留害者應該係莫利多過盧卡仔

其實都唔錯，用黎做輪換，始終佢技術上有保證

肯唔肯黎同 肯唔肯接受做輪換又係一回事

直頭勁添啦
假如佢黎，suso真係要做後備

睇球王片，又護到波又突破到
好似仲無suso咁獨

冠軍個年話哂都雙雙其實真心勁

BTW 唔係羅馬想買?

羅馬報20M李城還價30M跟住就收左皮

30都可以呀，如果kalinic都30

Reject左，如果馬列斯黎到真係掂，馬列斯加罰球王加suso

係, Suso, 尼安, 查漢, 馬列斯
可以順手送波叔入雪櫃

Suso同馬列斯撞位撞到啪啪聲，打法太似

如果尼安可以專心踢簡單波、做插入綠葉，隊波就真係主攻防反都踢到

到時屌仔更加冇地位

屌仔一路講佢再唔改 就到頂

佢做後備打幾個位都有唔少出場時間既，我反而想要salah呢種爆得既翼，馬列斯應該唔算呢隻

原本諗住j佢同假燒係左邊拍住上

綠葉形市面唔多

睇得出 佢同罰球皇 完全唔兼容

冠軍嗰年佢踢到美斯咁，逢人過人

查漢仲未知放邊個位最好

上場查漢+屌仔， 屌仔太搶同未夾到
查漢唔上唔落咁
屌仔換出， 反而好左

唔預屌仔咁就推前打最好 越近龍門越大威脅

咁睇返波生都唔係冇用
用黎補位逼搶 得Kessie更多空間前插

其實我自己就唔太鍾意見到隊波每週都係勝利十一人，一黎正選真係要踢到傷先有得抖，二黎坐板嗰啲場場都去睇波，對隊波無晒歸屬感

每週都有少少位係換其他人上陣，又可以俾球員抖，又可以keep到全隊既狀態，如果球員有質素既話，默契只係時間上既問題，影響應該不大

兩個走位偏向重疊 最大分別係屌仔成日唔傳波盲帶太多
一上腳屌仔就低頭狂推 而罰球王 帶幾帶拉扯左對方球員就會傳

用黎擾亂對方後防線，只係驚對面無乜人防人，發揮唔到功效

飛機佬話輪換就輪換 詳情參考返 首回合0-3 安答

啱呀 會平衡d 佢可以再減少d去波上腳 做個功能角色就最fit

唔太記得啦，有無懶人包

輪換>輸贏

Kessie同Cutrone咁fd

咁前題當然係球員有信心保證先啦

If buy kit, print BigJ

贏完祖 聯賽3連勝 + 6場不敗 '
跟住換左個後備加轉陣442
ML KUCKA , MR HONDA ,DR POLI

我應該都會印Biglia

另外兩個邦路斯 , 羅馬仔

一路話Biglia 好野黎
佢係安德烈治果陣已經傳黎米蘭 可惜最後去左拉素

you are so rich

Rich 乜鬼
出黎做野 買下野比自己減下壓

我地陣容深度唔夠班輪換

信心爆燈

都係其中一個重要原因

太有信心同睇小對手就真係自己攞黎

不過如果換轉係suso同馬列斯既話，我諗效果應該唔會差咁遠既

我記得嗰場係Honda 正選, 跟住即輸?? 好似仲有人話比Honda 正選就輸波之類 唔知有無記錯

今季 個輪換係我蘭最大嘅挑戰 仲有點keep 個狀態
萬一遇到低潮點趕快起返

今集we玩ml開季係咪唔駛點買人

同埋唔知球會資金會有幾多呢

期望fm 2018
但可能要諗辦法搞掂蒙牛同波叔

果場擺明玩鳩honda同poli
咁耐無踢正選，一黎就出曬兩個打曬成條右路，仲要搵poli打閘

直接賠錢送佢地走

到時6+1龍救全家

FIFA唔使成堆人換喇
今季好多幻幻玩
AC華, CONTI, LOCA仔

暫時黎講，就算打機都好，前中後都仲要買幾個後備，啲體力回復唔切

買埋隻羊打season應該可以挑戰d1 title

Fm買硬
一開波就咁多妖人

邦路斯, 梅沙基奧, 羅馬仔🤘

Biglia+1
另外想印土耳其罰球王

Bonucci + Biglia
羅馬仔上年印左
諗緊印唔印埋第二作客

各一

Carlo Ancelotti says Manchester United could sign Renato Sanches, it's being reported.

快點強姦佢

扑暈佢送去獌啦
你比利雲我地ok

米蘭出機票啦
頭等

唔貪心, 有利雲過黎我都勉強接受到

AC Milan dan Udinese Tertarik Merekrut Winger Kanan Vitesse (Klub Belanda) Milot Rashica (21 Tahun, Asal Albania), Vitesse Memberi Harga €8 Juta euro Untuknya.
[TMW]

前鋒

右翼

岩岩睇j片就左右翼,都叫有突破能力但唔算太獨

傳波能力有啲差
不過21歲 潛力型輪換

一係買基艾沙

係就正

不過費倫球迷一定暴動

以j片黎講就唔錯既
適應到之後甚至左翼都俾到d威脅屌仔

買到既話梗係喱個正d

買到基艾沙既話仲唔使驚d咩適唔適應問題

我都幾鐘意基艾沙 但睇落仲難搞

呢個基艾沙係咪當年基艾沙個仔

係

好似係

題外話 拉雲拿利個仔係西瓜皮預備隊 好似係

基艾沙當年喺雷哥走之後勁好J

霸氣盃第一場 暫時賣左20000張
估計 最終會賣到40000

啱啱一半

Milan were supposed to have met Kalinic's intermediary Ramadani. However, they have put the brakes to pursue another target. [@Corriere]

Fassone and Mirabelli have reportedly begun secret negotiations for a player whose identity has yet to be revealed. [@Gazzetta_it]

The Milan officials reportedly took a trip yesterday, however the destination remains unknown for now.

@Gazzetta_it believes the targets were not Aubameyang, Belotti or Leicester winger and former PFA Player of the Year, Riyad Mahrez.

我懷疑mr x隨時係卡雲尼，阿古路依堆

FM話slow down=加速
尋日話而幾日no deal=

高仔又係時候
出黎發功啦

一陣可能會話 最強之人已在陣中 Cutrone

高仔

Big name Mister X:
1) 利雲
2) 阿古路
3) 山齊士
4) 卡雲尼
5) 賓周馬
6) 基沙文

FF無罪

彩虹戰隊

驚係卡雲尼

如果佢踢到當年拿玻里個狀態...... 真係不得了

拿坡里果陣個中場....

我覺得我地隊波中後場喂波能力都好左好多, 唔使有當年10成, 有7成都夠玩

人地有咸錫喎

卡雲泥 賓周馬

7) 基奧特
8) 伊巴

呢兩個現實少少

未必係前鋒, 因為蒙帥睇中卡連歷個屎忽
可能迪馬都未定 <---------FF

漏左哥狗

哥狗有傳過, 應該可排除

呢鋪要等幾耐先si

We will see

無辦法啦

唔想要迪馬 想要Forsberg

獌應該續伊巴啦

希望係摩迪加利雲

基沙文真係FF 小陣馬體會俾人禁轉會點會賣

摩迪邊有可能,岩岩先轉號碼

而家先五點...... 認真, 兩個到齊的話, 呢度啲精滴實缺堤

擺明9up啦

其實利雲係咪唔續約

Dolberg又點睇 打機幾勁

講明FF 都唔諗啲正野, 唔通FF 卡連歷咩

Don't ff too much

伊巴轉左10號冇一個星期之後走左

一早踢唔返啦唔係咩
哩個仲難清過巴卡

摩迪好似岩岩先轉十號
唔會走啦

C朗+美斯

ff拜仁山齊士過最聯好過

佩雷斯點同光頭佬

有Point 原本都覺得試下要佢無壞, 但睇完兩場熱身賽, 真係求神拜佛唔係過來

上年睇完歐國盃已經咁講

我覺得都係似借哥狗，現時最合理既選擇

金童降臨曼市，摩帥火力全開

哥狗未必啦， 玩得果幾個月， 法禿講明有長遠plan

一陣Mr X開個法比，買黎串光頭佬

反高潮整個侯克俾我蘭

哥狗係借就借1年,借半季借黎做乜鳩

擺明keep住個態半季後去馬體會
當其他球會安全套咁用
留返係車仔同干地1on1啦

其實借半年同幫馬體會養人無分別

ching係咪有d誤會?

其實fm尋晚去左叫雞姐

當年睇live睇到

千變萬變, 唯一不變

叫雞乃是我蘭管理層之優良傳統

begun secret negotiations

勁撚到痴線....

鏝用億幾兩億買閘，我地就換全隊

如果佢真係買多個勁既前鋒，今次轉會米蘭真係大贏家之一

BTW 諗起之前意甲有個烏拉圭射手 捷雲頓, 又係勁到抽筋, 打箂切打左兩三年

卡生條氣比人choke 住chok住一定好唔鋸

好似話去左London

第一個諗起沙皮狗，住鳥

其實先唔講我地鍾唔鍾意卡生, 其實咁樣講明比人聽"你係水泡, 我地買唔到人先買你咋", 其實對個球員都唔係好尊重. 雖然呢堆野就唔係由FM 親自講出口

山齊士真係會j到仆街

有骨氣就應該宣布一世都唔會去米蘭

山狗想踢歐聯WO

慘在呢件水泡係水魚價呢

入黎踢一年, 下年齊齊踢歐聯

其實佢無所謂架，只不過佢係跳船，咁岩又有大會搵佢，你睇佢死樣射左幾日唔去訓練就知佢幾想走啦

岩喇，咁樣比fm撚法

雲加咁小氣， hold一年唔放唔奇

我就唔信喇, 當年阿記走咁多人, 佢個個都留唔住. 唔信反而頂得住留山狗

識睇一定係睇呢場OOOO

佢有邊年唔為錢低頭

有無可能Gabbiadini?
修咸頓個死肥婆都唔想玩

而家傳到話去左倫敦

如果係真嘅一係哥狗一係山齊士

其實係沙夏

9成哥狗

卡路爾

但哥狗之前傳過喎

唔通真係住烏

會唔會突襲艾歷臣

孫興文 哈里簡尼

會唔會比我講中買Lacus Perez

未知beloti冇之前, 可能一冇beloti就搵哥狗頂住先, 不過如果真係哥狗就寧願借一季, 一月應該冇其他好choice

一轉會就收皮

Fiorentina have joined the race for Gabriel Paletta. Torino and Sassuolo remain heavily linked with the defender. [@Corriere]

賣俾拖連奴要一億，其它隊就賤賣

泡菜狗

踢意甲實被人噓

係佢我抄佢中文版wiki又點話

當年安貞桓

今次靠你喇巴打

基沙文要走一早走唏

伊巴當年轉10號就

所以應該有骨氣唔好過黎

高莫娃找數未

Milan have not given up on Belotti and could make a new offer for 'Il Gallo' in the next few weeks. [@Gazzetta_it]

皇180M買包皮

我糷打劫陰莖馬？

痴線
呢個球市就係咁樣比呢啲癲佬搞到亂哂

邊個包皮

Mbappe

痴線仲未完 比d新料啦

今年個轉會真係痴撚線

某程度上我地都痴線，買過隊

買閘買200m 已經唔識分戇鳩定策略

論一個好嘅管理層嘅重要性

唔計禿哥kr3
一隻包皮夠我地換曬is2隊
一隻尼馬夠換2隊

£160m fee, 不過都誇

人地買一個既錢差唔多等於我地換成隊

咪即係180M歐

160買新星，有錢就係任性

又keyman 道士

轉英文啦

咁貴買一個球員癲，用好春多錢買一堆閘又係癲

不過我地有錢之後諗住會買番啲人，但係估唔到係換晒全隊咁滯，其實都唔正常得去邊

希望山齊士踢得差D

邊個叫住烏 住鳥

基佬特

基奧特

keyman話利雲上年轉拜仁 痴撚線

你老闆，專心講波啦，係咁bin 我蘭屍!

收檔啦 keyman

車仔

點解仲會聽佢地9UP

其實車仔去左新加玻，咁照計倫敦係搵阿妓或者熱刺？

James

沾屎

暫時打得幾好
勁過Kante

痴撚線咁多時間同位，射球鳩波

占士垃圾到不枉我一直反占

個問題係唔值得
同一筆錢比fm可以補到一兩個位置
唔需要為追星而追星

ME都反占

3:0

ICC係咪要俾人炒過之後先識踢

定係肥安上場係落order幫我蘭起機

係車仔太垃圾定點，今場山齊士都ok

聽英文啦
香港講波佬廢架

出法比預左67啦

莫拉達: 屌！

拜仁認真踢

拜仁係比上場勤力左既

垃圾車完左呢場又要嗌買人

肥安真係好錫我地

傳波好過上場幾多，完全唔hea

其實古爾圖斯都柒柒地

友賽次次都好好人

擺明安帥係真紅黑。第一,嗰場放哂水畀我哋,第二見到轟轉會搞鳩我蘭轉登大炒佢哋

有攔截有長傳

車仔件衫真係好柒

山寨版

上場係特登柒比fm睇，等我地唔買佢

利雲都係

打得咁差，60m打包兩件啦

車仔係屎wo
法比啲傳波下下傳比人
唔見得拜仁勤力咗

之前佢帶皇馬，同米蘭友賽又係俾我地炒

我覺得今場都唔係好

好似大恩個季
之後無贏過

報歐聯之仇

好明顯我蘭有新享利carry啦

贏完嗰場之後就頹到季尾

記得果場蒙隊好撚勁 長傳j撚死

2隊都係

幫米蘭做勢

斷佢連勝

無可否認上場大帝嘅推進壓逼係好有威脅

撚到馬天尼斯

Bacca's agent: "Sevilla is always close to his heart. There are many clubs interested in him, but no decision has been taken yet."

好驚佢走唔到

幾時都話有腦嘅大帝永遠最好j

之後俾其他人連勝

講開享利

懵帥想佢留隊WO

Premium Sport saying Fassone & Mirabelli have been seen in London, their target is Diego Costa.

鳩口

認真講，friend 還friend, 啲球員都唔會肯比自己出醜/失波/黃金機會射唔入掛

講真唔想要佢明幫人養仔

正路 但半季定一季先

1季其實ok
沙皮想踢正選入國家隊
睇馬體肯唔肯

驚佢同邦路斯往死裡打

高文

個山齊士好一般, 白蒙咁款

弱智級斬波

杜利素同山齊士都係

都要搏下, 冇勁前鋒都要借住佢先, 不過半季就不了

想踢正選唔會搞事掛

Several clubs have complained to UEFA about Milan's spending this summer. UEFA are considering changing FFP rules to prevent this in future.

投訴D乜
屌你唔搞鳩PSG鏝佢地, ON9

其實宜家咁多進攻中場洗唔洗咁多前鋒
Ac華呢類駁腳好似仲好

一陣要圍住佢黎踢， 半季後就食得屎

50步笑100步

source?

驚條撚，要攪嘅都係PSG同曼城死先

你唔簽佢就應該都係搵其他級數低啲既人頂，所以都係搏下

法比踢到蒙隊咁

占屎

摩拉達出了

山齊士港超級遠射

好多人都睇死大帝收皮

狼來了既故事

James種廢真係唔講得笑

via @Gazzetta_it

但係我地同佢地上季既收入差好遠

列貝利勁過占幾多

如果 PSG 可以俾錢尼馬解約既話，習總都可以俾幾億買米蘭既波衫，好似民建聯拍賣字畫咁

利雲明顯好落力

柏沙歷

Pasalic

蒙帥契仔柏沙歷有得出

回顧下米蘭熱身賽之王既數據
Milan 1:0 Chelsea

Milan 4:2 Real Madrid

Milan 4:0 Bayern

原來唔經唔覺又咁多年

Milan 1:0 PSG

老鼠做咩唔再入黎叫我地買
新派路

16年7月, Milan 3:3 Bayern, Penalty 5:3
尼安入靚波

FM去倫敦一轉搞到班報紙佬癡唒線

痴撚線

Renato Sanches: "I would like to play more. That's why I would like to join a club where I could get more playing time."
米蘭比唔到時間你

Renato Sanches: "Milan? It's an interesting option. If the opportunity arises and the clubs agree a deal, I would like to go there."

Renato Sanches: "I'm on the China tour with Bayern now, but after we return I hope we find a solution. I'm young, I want to play a lot."

唔好要Sanches啦

講開又講拜仁呢幾年啲買人好似都水水地

#UEL: In quattro giorni 30.000 rossoneri hanno acquistato il biglietto per la sfida contro il CSU Craiova! ❤⚫
E tu?

google translate:
#UEL: In four days 30,000 Rossoneri have bought the ticket for the challenge against CSU Craiova! ❤⚫
And you?

歐霸揀好出bonucci定biglia未

希望biglia啦 節奏會好好多
中堅都叫有人

驚咩呀 佢見其他德國球會啲𡃁仔打起咗 求其講兩句又有新人嚟架啦

肯定bonucci
懞帥會用蒙隊打中間，唔需要biglia

但好似冇消息名單換人?

如果係with an option to buy 就set貴d都無所謂
Obligation to buy 就不了

[img][/img]

唔知張相係幾時影

型

Sanches = Kante
Kessie = Bakayoko
下季打3-4-3

之前睇過單news話咩suso+60m買哈利卡利 唔通係真

歐冠決賽前

一億都買唔到啦

為咗KANE，無咗SUSO真係好咩

卡尼同SUSO不在一個檔次

咪講左suso loca 今季都係非賣品？

哈利簡尼無可能放,一來英人,二來當家射手

我要艾歷臣就ok

哈利簡尼根本就唔係一線

定位完全唔同，無得點比既

不過我著眼既係，依家有能力打到正選既球員，真係好有限，右翼個位應該係得SUSO同無腦，俾盡計埋罰球王、CONTI同阿巴迪

如果放走咗SUSO，要搵一個替補都幾有難度

其實簡尼同羊，我寧願要羊當然，而家去倫敦最大機都係d9基奧特之類

Congratulations to our ex-CEO Adriano Galliani, who was announced as the new President of Mediaset Premium!

韋碧克

我鍾意Ryan gosling 多d 不過都無可能買到晒氣

早d退休吧啦

幾頹都好，都比個基奧特啦韋碧克唔入流

究竟誰是叉先生

車仔有冇機會放巴舒阿姨？

Former Milan CEO Adriano Galliani has formally been appointed the new President of television company Mediaset Premium.

His first and most important job will be negotiating the Serie A TV rights for 2018-21.

好難估，DC機會高

肯定又賤價賣播映權

可能最尾係禾托柒

用黎做假狗前鋒都可以考慮

要住烏我要kalinic唔好起碼冇適應問題
米蘭其實係要個拉扯後衛能力強既前鋒多過柱躉中鋒

比洛迪揾佢老婆做經理人

yes要基奧特不如要韋帝

場外圍賽係香港時間幾號幾點踢？

28號 02:00

其實我都係鳩up,英人出國可能性好低，托柒整體意識差，同用尼安拍ac華唔差得幾遠

應該會係借DC9 一年，下年再買過新前鋒

Fassone and Mirabelli had a meeting with Jorge Mendes in Sardinia. Renato Sanches, Falcao and Diego Costa were the names discussed [Sky].

花膠

唔好啦掛

31歲 大傷過

DC算啦好嘛

15m kalinic算 ok?

借DC一季買belotti 仲好
卡生簽左之後實賣唔走

係囉借一年頂住先都好
世盃年佢要同莫拉達爭正選位起碼唔會hea踢先

而且聽聞佢對隊友唔錯，係對對手先咁衰格，如果係真既話，我覺得值得一借丫

同蛆比賽九成九會開片

卡叔咁貴 買果個都on9

Aubameyang is the most favourite option for Mirabelli in the attack, ahead of Belotti, Diego Costa and Kalinic [Alfredo Pedullà].

Milan will sign a striker from abroad. #Sky
Belotti is no longer a big objective. #MN

兩個都唔入好啲，唔係是但一個會覺得自己原來唔重要
依家應該都夠抽既

Jose Mourinho says some clubs are paying "too much"and are creating a "very strange and out-of-control" market.

好講人, 自己睇下用左幾多買人

Fassone and Mirabelli had received the approval of the Chinese ownership to make a big signing from abroad for a high figure [@DiMarzio].

不如停下先啦

咪上季普巴帶起

佢話曼城同皇馬姐

望下自己個買人歷史先

不過諗諗下佢車仔個陣都使唔少,自

Suso is looking to change agent, he could hire Lucci (Bonucci & Montella's agent). #SportItalia

法老傷左？
熱身賽都唔出佢

我地堆人個價好合理

唔係掛佢已經出得唔多

兩次大通漲都係條仆街帶起
不過今季最癲都係鏝，亂鳩咁出價

夾開唔使出

係，好似邦路斯仲買平左

蒙帥新契仔

起碼唔係換肥佬

換肥佬姐係想走人

suso識做

換肥佬有6m年薪

仲包養埋大佬

唔好比佢停

Thiago Maia 去左里爾

應該係買貴價羊
不過買隻羊都好過哥狗， 卡連歷同法膠

其實交俾馬甸尼都好，不過唔夠big name

Inter called Fiorentina to ask about Kalinic. #GdS

同市集氣

卡連歷係伊卡迪最佳拍檔 希望so0搶佢

國米30M頂左佢就真係義薄雲天

認真
其實啱國際米蘭用
艾卡迪係一個入到好多波
但幫唔到中場既前鋒

史巴利堤好似唔打雙前鋒

上季羅馬有一排係352

皇馬、摩納哥達成協議，麥巴比以1.8億歐元「過檔」銀河艦隊 | 有趣足球事件簿 | 球迷世界 - fanpiece

人地一個球員就1.8億
我地買咁多人都只係2億幾
窮撚球會

比基利亞 21

asia store齊字啦

入番歐聯先同皇馬比啦

想買黑色件作客仲未有

on9先咁買
勁咗一季 同比洛迪有咩分別

上去望下先

車! 新亨利wor 我地一早有la
新享利:大帝安!!!!!!

好似得球迷版...想買落場版

佢良心發現話緊自己，大家無需激動

間唔中有 好似

痴鳩線洗黑錢咁，皇馬出100m摩洛哥都即刻放人啦

摩狗不嬲無恥慣
佢個破紀錄轉會費好意思講人
lkk都都75m英磅啦

佢條垃圾正係識用星架咋
扔走既迪布尼，lkk打起
車狗dup春啦

合理，但係唔想一季使盡佢

離開國米後退左步

上年干地條賤種唔係65m買老師慘被reject 咩

原本好似話3年用3億

乞兒又比人屌，有錢又比人屌

洗突

本身可能未反面到呢個地步
應該完季後去到一個有你冇我嘅地步

如果唔係祖點會咁順攤

所以可能咁米蘭放迪迪仔過去先咁順利

近呢三季係得主場先有 adizero，
今季可能都係

唔奇 我都係球迷版算

痴線

英國《天空體育》報導雖然皇家馬德里決定用1.8億歐元轉會費，收購摩納哥嘅基利安麥巴比，但問題係，700萬歐元年薪嘅6年合同，吸引唔到麥巴比簽約，所以曼城已經好似玩Show Hand咁照跟，開出相同銀碼嘅1.8億歐元轉會費搶人，同時準備更優厚嘅薪酬條件，利誘麥巴比過檔

痴線佬

講緊多拿都6+1m 佢得7m？ 貪夠10m啦

痴撚線，咁玩法既話不如放錢落scouting，青訓度造星仲抵玩...

支持鏝

貝雷斯 同 曼城視青訓為糞土

皇馬邊有抵玩呢個諗法，買個巴西仔16歲都4500萬，仲有皇馬青訓本身都勁

通常一打起就咁貪錢之後都冇咩大進步

一有大傷就67

咁都頂得住留摩納哥練多季我會覺得條友痴線

咁去邊都有機會傷既

最慘佢班青訓唔係差

當拿閪

希望佢至少練下傳接

歐霸係今晚踢定聽晚

28號早上

Exclusive: AC Milan made attempt to sign Chelsea target Aguero

AC Milan are looking for a new centre forward with the likes of Pierre-Emerick Aubameyang, Alvaro Morata and Andrea Belotti who are being linked with a move to the San Siro. Our reporter Daniele Longo, however, reveals the rossoneri had also made an attempt to sign Sergio Aguero and provides the details of negotiations between the Serie A giants and Manchester City.

This past June, the Serie A giants contacted Manchester City to know the Argentinean’s transfer availability. Pep Guardiola, however, blocked Aguero’s exit as he wants El Kun to remain at the Etihad Stadium alongside Gabriel Jesus who, however, appears to have become a regular starter on the blue side of Manchester.
AC Milan have then turned their attention to other transfer targets with their shortlist that includes Fiorentina star Nikola Kalinic as well.

Chelsea, however, have recently shown their interest in Aguero with Antonio Conte who is ready to bid up to € 80 million to sign him. AC Milan may resume their interest in the Argentinean although, at the moment, the 29-year-old is not a striking transfer priority for the Serie A giants.

痴撚線!!!!!!! 正啊屌你老味!!!!!!!!

買到我抄一次阿古路英文wiki

佢黎到嘅話我將佢嘅英文wiki抄一次

你打比條數都未找

戒緊j啦

一日傳十幾個target

阿古路，勁過希古恩啦

理性返, 先問一下, 個source 係邊度

痴線

wiki可能唔夠力 冇樣燈到

英超人點會過黎踢意假呀

意大利都係果幾個source

痴撚線你班撚樣周圍記人D數, 小鳩氣到

阿古路有歐聯唔踢，黎踢歐霸
有哥帥唔跟，黎跟懞帥
用下腦

所以j下新聞咪算

清有道理

之前話邦路斯會黎夠無人信啦, 仲有巴打話自含添

chelsea target
如果係真既，FM係咪同conte有仇追住黎打

返回現實啦各位

Gianluca Di Marzio: Lega Pro (Italian 3rd division) side Foggia Calcio are interested in Milan defender Stefano Simic.

往死裡打

咁d人都係消息滿天飛先敢J,求其一篇傳聞真係睇定先

好啦等我回歸理性先 費事一個唔小心呃左撚含

佢同巴西龍都冇分icc

For the game against Craiova, Montella is likely to start the same XI as the one that raced to a 3-0 lead against Bayern Munich. [@Corriere]

U21打得可以喎，起碼搵間意乙啦

大帝見真章

Milan offered €1.5m for the loan of Sanches. Bayern are asking for €7.5m to make sure Milan are serious about the midfielder. [@Gazzetta_it]

下季意乙 好似係

肯直播自含未?

serious?
條友
對阿記自爆
對米蘭睇板都HeaHea地喎

去曼聯啦, 米蘭依d垃圾球會配唔起你

Bonucci, Biglia (not registered), Conti, Suso and Romagnoli will not make the trip to Romania and will train at Milanello. [@Gazzetta_it]

呢場懵帥考牌戰喇
屌你老母用波生攸正選咁爽喇, 我星期5朝早唔撚訓都睇你點7

CONTI都無REG到

突然驚會輸

留力打主場

抄完wiki未

輸左又俾公海啲人屌打

抄左半..

輸左我地都大大力屌啦

見到蒙牛波生都唔開胃

外圍賽都輸既話抵俾人屌啦

好撚慢

波叔-告東尼-尼安
屌仔-蒙牛-隊草
RR-黑鬼達-梅沙-阿隊
$

尼安希望有帶腦
不過有蒙隊, 等睇大腳9傳跑死告東尼

覺得蒙牛收儉左 唔敢鳩踢

就算冇帶腦都無理由輸

番工有野做呀清

快啲啦屌你

又話星期一找數，今日都禮拜三

又要大家夜一夜睇我表演

之後壞消息一浪接一浪

意頭0既野真係唔好話唔信

星期五返工
不了

so far無買到卡生我覺得係好消息

唔好再亂講野
一陣聽朝起身見到30M DONE DEAL
含撚都唔掂

30M Done Deal 花膠

我都諗住睇, 輸一球即訓

希望花膠同卡生一齊黎, 最強三中鋒

佢唔鳩踢姐係剩係打横傳同傳後面

如果中撚左, 你含撚都唔掂

又唔找數，好唔老黎架嘛

睇到佢好搞笑 明明想斬 但係忍住傳番短

岩岩分左手，有無啲好消息比我開心番

蒙牛:呢個假動作係我近五百場專登加落去，專登要黎呃你隻老狐狸!

Cheer up bro
咩事分手呀

買番幾件新波衫happy 下先

一陣影番張抄左一頁既比你睇下開心下啦

少年蒙牛

屌 好都岩岩分左手 唉…

[歐霸附加賽] AC米蘭球迷討論區 31

呢度好多好基友會安慰你地

咁多巴打失戀?

睇下第1版就知

莫高娃張gif

[歐霸附加賽] AC米蘭球迷討論區 31

推爆佢

推

Forza Lazio

Forza Montolivo

1001